<resources>
    <string name="app_name">DP6</string>
    <string name="google_app_id">1:190640408350:android:fef01d4248a4036e</string>
    <string name="prompt_login">Login</string>
    <string name="prompt_password">Senha</string>
    <string name="action_login">Entrar</string>
    <string name="error_invalid_email">Login inválido</string>
    <string name="error_invalid_password">Senha inválida</string>
    <string name="error_field_required">Campo obrigatório</string>
    <string name="title_login">DP6</string>
    <string name="title_content">Marketing Data Science</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_local">Local</string>
    <string name="local_titulo">A Figueira Rubayat</string>
    <string name="local_endereco">Rua Haddock Lobo, 1738, Jardim Paulista, SP</string>
    <string name="local_manobrista">Serviço de manobrista gratuito disponível no local.</string>
    <string name="google_maps_key">AIzaSyC6AvfLWemvyWTu_ec42T9zZ1ct50QLoMI</string>
    <string name="sobre_paragrafo_1">Em Novembro de 2015 a DP6 completa 8 anos, e para marcar a data resolvemos dividir com os nossos clientes e parceiros um pouco da nossa visão de futuro no uso de dados para marketing digital.</string>
    <string name="sobre_paragrafo_2">Confirmamos a presença de dois especialistas internacionais em Atribuição Multicanal e Hiper-personalização de Conteúdo, juntamente com a equipe da DP6, para fazer um evento com profundidade, networking e participação de líderes convidados, responsáveis por pensar a estratégia de marketing em grandes empresas.</string>
    <string name="sobre_paragrafo_3">A DP6 é uma consultoria de Data Intelligence que busca, por meio da exploração de dados (Big Data), acompanhar todos os pontos de contato entre consumidor e marcas. Nesse trabalho são utilizadas as melhores soluções de tecnologias de marketing (como o Adobe e o Google Marketing Clouds), todas com acompanhamento de uma equipe técnica certificada que garante a qualidade dos dados coletados.</string>
    <string name="sobre_paragrafo_4">As informações obtidas pela DP6 são avaliadas por cientistas de dados, com sólida formação acadêmica e vasta experiência no mercado, que transformam as análises em resultados estratégicos e objetivos de negócios a serem utilizados na tomada de decisão dos clientes. Com 7 anos de experiência no mercado, a DP6 atua desde o processo de engenharia de dados, digital analytics, social intelligence até a performance de mídia.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_maps">Map</string>
    <string name="splash_adobe">Adobe</string>
    <string name="splash_dp6">DP6</string>
    <string name="splash_google">Google</string>
    <string name="splash_patrocinio">Patrocínio</string>
</resources>
